# گالری

پروژه گالری عکس که در آن کاربران می توانند عکس دلخواه خود را که توسط عکاسان بارگذاری شده است و توسط ادمین تایید شده است خریداری نمایند

[comment]: <> ([Visit the website]&#40;https://userstoryexamples.com/&#41;)

---

# فهرست مطالب

- [گالری](#گالری)
- [فهرست مطالب](#فهرست-مطالب)
- [شروع](#شروع)
- [ادمین](#ادمین)
- [عکاس](#عکاس)
- [مشتری](#مشتری)

---

# شروع

در این پروژه ابتدا کاربر براساس هدفی که از این پروژه دارد یا می تواند در نقش `عکاس` و یا `مشتری،`ثبت نام و یا ورود کند در غیر این صورت فقط به صفحه ی اصلی دسترسی دارد و هیچ عملیات دیگری نمی تواند انجام دهد
.

همچنین کاربر `ادمین،`فقط توسط ادمینی دیگر ساخته می شود

#  ادمین

به عنوان یک ادمین:

- مدیریت دسته بندی ها
  
- رد و یا تایید عکس ها

# عکاس

به عنوان یک عکاس:

- آپلود تصویر جدید
- لیست عکس های آپلود شده توسط عکاس

# مشتری

به عنوان یک مشتری:

- نمایش لیست تمام عکس ها
- خرید عکس
- لیست عکس های خریداری شده

